遊戲畫面開高效（不斷黑畫面）

平時玩LOL 完全無呢個問題
岩先開gta 高質畫面
發覺 即時個MON 會黑色 0.1秒（閃1下又回復畫面）
如果繼續開高效 就不斷閃黑畫面

係咪因為拖板插多電器？
定係 火牛唔夠力？

換條線/port試下

唔得

過熱？

換左火牛後 無事了